### Запускаем сначала сервер на который прилетят данные

```bash
$ node server.js
```

### Потом запускаем клиента и отправляем текст сообщение и идентификатор приложения отправителя

```bash
$ node client.js -1
$ My personal message
```